屌 工作 愛情 人生通通都拋諸腦後

好大壓力阿屌你老母

可唔可以比我抖下... 1年無憂無慮好唔好...

其實好多野都唔到你選擇
可能到時又會有屋企野煩

如果你決定左
冇話唔好
唔好迫自己太緊就得啦

其實小弟待業中

好似有種奴性係咁迫自己搵工

搵又要諗未來 依個煩惱真係由讀書到工作都解決唔到

愛情又係 無果時A0又好想有 有左又散左 A1 家下都唔敢再有

人生... 屌真係好提 細到大 唔開心多 成日諗住未來會好D 不停push自己向前...

今時今日都未見曙光...FK

比少少意見你啊

事業方面唔洗咁心急
始終份工係長做，要慢慢搵
怕收入嘅話搵份pt，炒散做住先
冇咁大壓力

愛情方面更加唔洗心急住
比啲時間自己慢慢忘記

所有事都有兩面諗法，習慣下諗開心樂觀果面
笑多啲對你各方面都有幫助嫁

多謝你啊

起身人係send下CV

prepare CRE IELTS....

哈哈 可能搵到工會一個人去一去旅行... 真係要放空手頭野

愛情想理都理唔到

不過有時一有情緒 就好抑鬱 好想有人倚靠一下

Same here

點解細個唔自覺

人大左先左補右補

上連登講下心事囉
我唔會知道你係邊個
所以可以放心講
會冇咁辛苦

你屋企人會唔會比到壓力你啊？

我讀書都唔好
但我果行勝左實搵到工
fg後搵左半個月已經有啦
都冇咩點休息咁

其實無明示 但有暗示

話就話叫我唔洗擔心乜乜乜...

但就share人地生仔babababa

加上自己真係幾想搬出去

1個人住...無穩定收入都真係頭痛... 唔搬就要同家人迫lor

同埋...自己無乜理想...搞到自己連搵乜工都比無目標... 有種打住先啦...好過唔做

其實有career path係煩少左好多

我grad左都好易搵到工 係前景差...

你過左30未?
其實男仔唔洗好似女仔咁
太膽心年紀結婚問題
有都對象先啦

本身本科搵食高唔高人工?有冇諗過學門手藝?

未過

家下有兩個諗法 政府/專心做返本行再讀上去